如果台灣爭取民主係hardmode，咁香港爭取民主係咩mode?

我認為係normal mode,同228事期比

Airplane mode

97前係easy 97後係hard